官方：祖記續約保方基亞連尼一年

祖雲達斯與傳奇門神保方（Gianluigi Buffon）以及後衛基亞連尼（Giorgio Chiellini）續約一年。

祖雲達斯的聲明稱：「保方展示出，年齡只是個人的事情……基亞連尼代表著戰鬥和勝利的精神、渴望與決心。」

保方已經追平了保羅-馬甸尼（Paolo Maldini）647場意甲出場的紀錄，今季正在朝向個人第10個意甲冠軍努力。自從2001年加盟祖雲達斯以後，保方意甲出場479次也保持著球會紀錄。去年夏天從巴黎聖日耳門回歸祖記後，保方成為了施捷斯尼（Wojciech Szczesny）之後的後備門將。

保方到明年1月將滿43歲，而基亞連尼到8月份就將36歲，兩人都將繼續留在斑馬軍團書寫傳奇。

7一維園見
Facebook ig airdrop

用保方交換巴塞達史

踢到50歲

死廢老

唔係祖記fans
但係係意大利fans
之前又話最後一次歐聯
最後一次歐國盃
最後一次世界盃
最後極都仲係到
佢係咪仲會踢返下屆歐國盃世界盃
浪費我啲眼淚

仲用保方

佢就係要挑戰三浦個紀錄

永續保方

新人黎 加盟無耐

踢到50歲 榮休

上場意大利好勁

佢最後一場代表祖記我都喊左

聯賽42歲都勁過人24歲

今年精華，有邊個後備龍勁過佢

意甲最多上陣佢踢多場就破記錄應該冇問題
我估佢想玩到破埋ballotta兩個最老上陣記錄:
Serie A: Oldest player to play in a game, at 44 years and 38 days (for Lazio, vs. Genoa, 11 May 2008)[15]
UEFA Champions League: Oldest player to play in a game, at 43 years and 252 days (for Lazio, vs. Real Madrid, 11 December 2007)

啲企位好似教科書咁

最老拎歐聯紀錄

羅美路

又彈琵琶又係咁甩手都球王片? 唔知以為睇緊健威或者林源三(受傷版) 唔可以接實個波

認真 以前既60%都不如啦已經

次次都最後一次

背傷完已經得60% 而家老左再60%

positioning同decision仲係度既 但身體已經支持唔到

做後備其實都幾好